### Шахматные биты

Выполненные пункты:

 * +1 байт. Решить задачу про короля.
 * +1 байт. Решить задачу про коня.
 * +2 байт. Решить задачу про ладью.
 * +1 байт. Реализовать подсчёт единичных битов через кэширование.
 * +2 байта. Решить задачу про слона.
 * +2 байта. Решить задачу про ферзя.

Байт собрано: 9


Ушло времени: ~14 часов
